[真實歷史]"邊個衝邊個就係鬼"呢句口號搞死過雨傘革命！

冇抹黑，對雨傘革命有多少少認知既人，一定明白

除美領以外，冇理由衝自己盟友既

原來次次唔俾人衝就係泛民呀？哦！

只限美領活動